著到咁係咩事,博屌？［有圖］

屌 個男嘅白色鬆身衫再sip落條黑色鬆腳西褲度 再配對核突大舊鞋

個女嘅衣著冇乜嘢 但係對鞋後面大大個煲呔係乜撚野黎?

成隻支那狗咁

同意樓主 肉酸到仆街
吓 唔覺有咩問題 幾靚 樓主唔識嘢

push

有圖
推

圖呢？

補圖 sor

補左la sorry

80年代風

偽韓仔,諗唔明人地情侶正正常常拍拖行街樓主做咩要偷影人地唔抵得人地高過你？

Sissy boy

支那狗咁款

樓主好矮

咪撚咁無聊啦

著衫著到好撚醜 偽韓仔 個頭又柒到

偽韓

我反而覺得女個套仲核突

不過核突無罪嘅

引晒d毒撚出黎🤭

樓主坐輪椅？

樓主侏儒